求連登元老級會員入黎分享歷代既自爆post

特別係cap人哋個樣放上黎 諗住抹黑人 笑人哋個樣同衣著 話人哋係雞 之類

但係因各種原因自爆 比連登會員起底

原來樓主係毒撚 個樣成個猿人咁樣 既post

好想瘋狂入去留言指住佢哋嚟笑 真係好撚柒

死毒撚仲好意思笑人

齊齊分享 笑鳩呢班搵存在感嘅毒撚

此帖別火

樓主都搵緊存在感？